點睇南亞天團GOT7新歌3個鐘出榜

MELON 86>100>OUT

屌你老母真係好撚柒煩
日撚日開d冇意義既膠po

邊忽膠

成日話自己唔係Gay唔睇男團
但係又成日講我got7
基咪認囉

咪係，最憎死基佬

我連首歌都冇聽過

支持層主

真

南亞手足咁唔給力🤔?

其實隊野韓國有冇fans

有中國同秦國

事實係割柒係南韓本土霉到仆街
一完約散團蝗+2返支那賺大錢
件人妖bam bam返秦國變巨星
其餘啲二打六奀星成員散團半年就應該消失kpop界

支持

太難了 哥~~

有我地JYP新秀演員

隻BAMBAM真係好撚妖同好樣衰

gchi嘎嘎 🇨🇳china man

【攞負評】自己係深黃，但係又好鐘意GOT7
一方面又好撚嬲China Man, 另一方面又太鍾意其他Members同歌

有無Ahgase同感

條底褲深黃？

但人地食到mina喎⋯⋯⋯

唔係有+2哥哥嗎

HARD CARRY 全隊

但係好似話割柒賺錢多過兩次

因為個個係一元二次 HAHA